【191004 2120 最新交通消息】至少30個黨鐵站已或正在關閉 九巴維持有限度服務

2129 #交通消息
#東鐵綫 來回方向列車服務暫停
#now

KMB
2019-10-04
特別交通報告 (21:15)
因應多區有公眾活動，主要幹道受到影響，九巴途經這些地區的巴士服務會暫停，而其他區域的巴士路線會按實際情況，提供有限度服務。乘客請依照在場外勤人員指示。

彩虹站封站

港島綫未有事wo
加油！

又話遍地開花??
唔關晒都唔收貨

堅尼地城站已暫停服務

青衣站已暫停服務

寶琳站已暫停服務

佐敦站已暫停服務

43個站

深水埗站 暫停服務

破唔破到上次記錄

新巴城巴得返53條有限度服務

點返屋企

荃灣西站已經關閉

破咗

希望喺住喺嗰頭

快啲封晒所有站

據車務人員消息，#新巴 除以下路線外：2A、9、14、15、27、38、42、590、792M及796P，其他路線將會停駛。

點解馬安山線停？？未見live有事

荃灣綫觀塘綫或會全綫停駛

原本停幾個
跟住就全條停

NOW NEWS

荃灣線關閉

聽左好耐喇，個廢鐵app唔update

MTR update唔切

*停

佐敦站關閉

(21:48) 港鐵服務現況整合：

#港島綫
太古、鰂魚涌及銅鑼灣站暫停服務
#南港島綫
服務正常
#荃灣綫
全綫暫停服務
#觀塘綫
觀塘及牛頭角站暫停服務
#將軍澳綫
將軍澳站暫停服務
#西鐵綫
服務正常
#東鐵綫
全綫暫停服務
#馬鞍山綫
全綫暫停服務
#東涌綫 及 #迪士尼綫
以欣澳為終/起點站，不入東涌站。
#機場快綫
香港站提供市區預辦登機服務暫停。列車服務正常。

變了日本的特急快線

#城巴 #新巴 宣佈僅餘以下路線提供有限度服務：
2A, 6, 8X, 9, 14, 15, 20, 22, 27, 37B, 41A, 43M, 73, 75, 78, 85, 90, 97, 590, 608, 619, 690, 792M, 798, 962B, 962X, 967, 969, A10, A11, A20, A21, A22, A26, A29, A29P, B3, B3A, B3M, B3X, B5, E11, E11A, E21, E21A, E22, E22A, E23, E23A, R8, S1, S52, S56

#港鐵 #觀塘綫 全綫暫停服務。
求FC

未宣布

金鐘站已暫停服務

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

Thanks

已宣布

藍田地鐵站落閘

紅磡可以點返大埔 求助

#運輸署通告 (節錄)
2019年10月4日 09:44:15 PM 發出特別交通消息
因道路狀況，下列的路段現暫時阻塞/封閉：

-康樂廣場介乎民祥街及干諾道中
-環球大廈對出的一段德輔道中
-畢打街及干諾道中交界
-畢打街
-干諾道中包括干諾道中隧道近畢打街(來回方向)
-告士打道全線近入境事務大樓(來回方向)
-啓德隧道(來回方向)
-龍翔道(來回方向)
-怡和街(來回方向)
-軒尼詩道近灣仔消防局(來回方向)
-彌敦道由亞皆老街至佐敦道(來回方向)

去旺角睇下有冇紅van

有冇271 ？

仲紅乜撚can

Van*

寶琳站關閉

好似第一次，一嘢成條東鐵收皮

#1張圖點黎
有app？

西區太安全

10.1都冇全條停

點解何文田未收皮

TG channel有人整

條女o係尖東上唔到西鐵

有冇link

西灣河站關閉。

人在旺角依家係咪完全無方法返屯門

反正都搭唔到去其他站

即係尖東可能閂埋

20分鐘前已關pk狗鐵

欣澳收左皮做咩唔收埋迪迪尼皮

Uber

但奇怪係新界段仲有車行

紅磡封東鐵，咁有無封西鐵？？

香港迪士尼未奶共

九巴
58X、59X唔知有冇停

冇封西鐵紅磡站

西鐵有咩站未封？

資訊太亂

都好，一陣要搭西鐵返紅磡

黨鐵9點半之後冇再update

停哂 彌敦道封左無巴士入到黎黨鐵又封囇去唔到第二到搵車

天后站關閉

宜家係九龍灣黨鐵附近
想出翻港島
陸路宜家塞晒走唔到可以點算？

尖咀轉船？

去美孚一陣等N車

灣仔站關閉

同埋上次佢安排新界車出到美孚接人入返去

2216灣仔站即將關閉

連尖嘴都去唔到

灣仔站封閉
2223

有無方法鑽石山返大埔

（2019 年 10 月 4 日──香港）新巴城巴現時 46 條路線提供有限度服務，其餘路線暫時服務。乘客如要查詢個別路線改道詳情及臨時巴士站安排，可使用新巴城巴流動應用程式直接輸入巴士路線查詢。 公司正在因應最新路況作改道應變，改道內容準備好後會盡快更新。

有限度服務
6, 8X, 9, 14, 15, 19, 22, 27, 37B, 41A, 43M, 73, 75, 85, 90, 97, 608, 619, 690, 792M, 798, 962B, 962X, 969, A10, A11, A20, A21, A22, A26, A29, A29P, B3, B3A, B3X, B5, E11, E11A, E21, E21A, E22, E22A, E23, E23A, R8, S56

發佈時間：2220

唔知點去美孚留住係旺角先

港島線短期內或停止服務

(22:27) #港鐵 #港島綫 #金鐘站 已關閉

行去奧運搭西鐵？

黨鐵幾時全停

西鐵暫時未封
美孚
南昌
Austin
紅磡
錦上路
朗屏
天水圍
Siu Hong

要行過去

#公共交通情報
黃竹坑站準備暫停服務
南港島綫

南區first blood

執柒左佢啦

港島線一停，黨鐵其實都玩完

#港鐵 #南港島綫 #利東站 即將關閉

點解citymapper會話西鐵全停

(22:35) #港鐵 #南港島綫 #海洋公園站 即將關閉

黨鐵應該好快全停

已宣佈全線暫停

12點張床要人

無喇 全停

全線停了，夜班的唔駛返屋企啦

收皮了

終於全停

等左咁耐 終於全停

痴撚線 無啦啦無車番

十二點大圍捕

22:35 港鐵宣布全綫暫停服務

22:35 輕鐵及港鐵巴士服務暫停

Source:iCable

黨鐵正式收皮

之後仲係三日假期，林鄭媽媽才是絕頂攬炒

厲害了我的鐵

終於全Ban 党鉄快D執7咗佢啦

九巴、城巴、新巴都停咗好多

黨鐵又收皮了

係,唔好去了
搵地方過夜

酒店啦

交通情況七國咁亂

行路

想問下poly點返去黃大仙嗰邊

call的都冇,屋企人會公司過夜

全部都用嚟運狗？

佔路有辣有唔辣就係呢樣

連豬好得意

好似有106隧巴

九巴FB啲CM多到

一邊行路上紅磡再沿路睇有冇巴士方向係啱

可以行路過海了